#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-"
"extensions/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-21 11:12-0500\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. metadata.json->name
msgid "Flipper"
msgstr "翻转器"

#. metadata.json->description
msgid "Fancy workspace switching extension"
msgstr "绚丽的工作区切换扩展"

#. 2.0->settings-schema.json->header1->description
#. 5.4->settings-schema.json->general-page->title
msgid "General"
msgstr "常规"

#. 2.0->settings-schema.json->animationTime->description
#. 5.4->settings-schema.json->cube-animationTime->description
#. 5.4->settings-schema.json->deck-animationTime->description
#. 5.4->settings-schema.json->flip-animationTime->description
#. 5.4->settings-schema.json->pop-animationTime->description
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-animationTime->description
#. 5.4->settings-schema.json->slide-animationTime->description
#. 5.4->settings-schema.json->stack-animationTime->description
msgid "Animation duration"
msgstr "动画时长"

#. 2.0->settings-schema.json->pullaway->description
#. 5.4->settings-schema.json->cube-pullaway->description
#. 5.4->settings-schema.json->deck-pullaway->description
#. 5.4->settings-schema.json->flip-pullaway->description
#. 5.4->settings-schema.json->pop-pullaway->description
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-pullaway->description
#. 5.4->settings-schema.json->slide-pullaway->description
#. 5.4->settings-schema.json->stack-pullaway->description
msgid "Zoom Amount"
msgstr "缩放量"

#. 2.0->settings-schema.json->fade->description
#. 5.4->settings-schema.json->cube-fade->description
#. 5.4->settings-schema.json->deck-fade->description
#. 5.4->settings-schema.json->flip-fade->description
#. 5.4->settings-schema.json->pop-fade->description
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-fade->description
#. 5.4->settings-schema.json->slide-fade->description
#. 5.4->settings-schema.json->stack-fade->description
msgid "Fade Transition"
msgstr "淡出过渡"

#. 2.0->settings-schema.json->dim_factor->description
#. 5.4->settings-schema.json->cube-dim-factor->description
#. 5.4->settings-schema.json->deck-dim-factor->description
#. 5.4->settings-schema.json->flip-dim-factor->description
#. 5.4->settings-schema.json->pop-dim-factor->description
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-dim-factor->description
#. 5.4->settings-schema.json->slide-dim-factor->description
#. 5.4->settings-schema.json->stack-dim-factor->description
msgid "Background Dim Amount"
msgstr "背景昏暗量"

#. 2.0->settings-schema.json->header2->description
msgid "Effects"
msgstr "特效"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->description
msgid "Transition Effect"
msgstr "过渡特效"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-random-include->description
#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->options
msgid "Cube"
msgstr "立方体"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-random-include->description
#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->options
msgid "Deck"
msgstr "铺面"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-random-include->description
#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->options
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-random-include->description
#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->options
msgid "Pop"
msgstr "流行"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-random-include->description
#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->options
msgid "Rolodex"
msgstr "旋转夹"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-random-include->description
#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->options
msgid "Slide"
msgstr "滑动"

#. 2.0->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-random-include->description
#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->options
msgid "Stack"
msgstr "堆叠"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->description
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->description
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->description
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->description
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->description
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->description
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->description
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->description
msgid "Transition Easing"
msgstr "过渡缓动"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Back"
msgstr "回退"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Bounce"
msgstr "弹跳"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Circ"
msgstr "环形"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Cubic"
msgstr "立方体"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Cubic-Back"
msgstr "立方体-回退"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Cubic-Bounce"
msgstr "立方体-弹跳"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Cubic-Elastic"
msgstr "立方体-弹性"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Elastic"
msgstr "弹性"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Expo"
msgstr "展览"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Sine"
msgstr "正弦"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Quad"
msgstr "四宫格"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Quart"
msgstr "四分之一"

#. 2.0->settings-schema.json->rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->cube-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->deck-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->flip-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->pop-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->rolodex-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->slide-rotateEffect->options
#. 5.4->settings-schema.json->stack-rotateEffect->options
msgid "Quint"
msgstr "五分之一"

#. 2.0->settings-schema.json->includeBackground->description
msgid "Include Background"
msgstr "包含背景"

#. 5.4->settings-schema.json->effects-page->title
#, fuzzy
msgid "Effect Settings"
msgstr "特效"

#. 5.4->settings-schema.json->general-settings->title
msgid "Flipper General Settings"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->random-settings->title
msgid "Effects included in the randomized set"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector-section->title
msgid "Effect Selector"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->effect-settings->title
msgid "Effect Specific Settings"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->description
#, fuzzy
msgid "Workspace Transition Effect"
msgstr "过渡特效"

#. 5.4->settings-schema.json->transitionEffect->options
msgid "Randomized"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->patchmoveToWorkspace->description
msgid "Use Flipper effect with the Workspace Switcher applet"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->patchmoveToWorkspace->tooltip
msgid ""
"Override the moveToWorkspace() API so that the Flipper effect is used by the "
"Workspace Switcher Applet when changing the current workspace"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->patchActivateWindow->description
msgid "Use Flipper effect when changing focus causes a workspace switch"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->patchActivateWindow->tooltip
msgid ""
"Override the activateWindow() API so that when a window on another workspace "
"is given the focus, the Flipper effect is used to change the current "
"workspace"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->includePanels->description
#, fuzzy
msgid "Include Panels"
msgstr "包含背景"

#. 5.4->settings-schema.json->includePanels->tooltip
msgid ""
"Exclude the panels while animating. In most cases the panels are not "
"properly painted or completely invisible anyhow, so it's best to leave this "
"disabled"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->effect-selector->description
msgid "Show settings for effect:"
msgstr ""
